連證據都冇 夠疆咪拎個閪去驗下

保護當事人 遮咗佢電話

5星防護技術 咩都睇唔到呀！

想叫外賣

喂 起身屙夜尿啦

買sim卡啦各位

呢個電話真係遮得好
大家唔好幫人叫外賣喎

吳 你老母 很忙

撘單一問今晚放夜，有冇咩宵夜好推介？

唔係好知,幫你推下等其他巴打幫手答

拎佢個腦出黎驗下

其實會唔會有警員會弱智到寫低自己罪證
例如
：我今日強姦了一名15歲少女

當年mk報案室強姦案 點查 隻狗咩下場 有冇人掃盲下？

食宵夜啦！